有冇人喺公司廁所屙緊屎？

我

你

Me

屙唔出
放棄
返去做嘢

又屙唔出
又出返去

原本準備痾
點知同另一個高層一齊行入去
尷尬唔敢痾
痾篤細走人

屙篤屎都唔夠膽
你點做大事呀？！

sorry lor
話說今日Last day 應該大哂做乜都得
轉頭入去坐半粒鐘先

隔離條友痾屎好臭

尋晚食完波蘿，今日痾左好多屎

又係我呀
今次坐咗半個鐘，終於屙得出了！

16日先屙得出?

又屙唔出
明明坐喺office嗰陣feel到要來㗎
點解一坐上馬桶就便意全失
人世間就是這樣諷刺
個天就係要咁樣玩鳩我

日日準時屙屎
每日都有功課交

今日坐咗半粒鐘先屙得小小喳

差小小
就出啦！

搞掂！

去廁所唔會帶電話

咁你喺廁所做咩？
專心谷啲屎出來？

健康嘅話邊撚洗谷o架，一有屎意就入廁格痾清輝啦

屌你串我唔健康
我認我少食菜

到底點樣先可以一路屙屎一路賺錢
答案就係係公司屙

出嚟打工真係要注意身體呀 尤其是屌佢老母閪做文職坐office成鳩日都唔撚柒旭，好唔健康。

唔單止飲食呀，重有作息同運動，所以啲人講work-life balance唔係講自己享受咁簡單，fundamentally係健康 捱撚到病咁攢錢嚟為咩

同埋坐咁耐痾屎唔好，而一邊用電話一邊痾就會拖延

"賺"

已柯完

運動我有做好多呀
係冇食菜同食好多辣嘢、杯麵

依啲就少食為妙

今日坐咗4次
屙得一滴仔

有啲人啲屎真係好撚臭
有時想坐多陣玩電話都唔得

小心身體

出盡九牛二虎之力
冥想
感受身體每一部分
再慢慢控制
終於，
啱啱完成今日第一舊！

今日滴滴仔

仆你個街疴假屎咁撚cheap

尋日屯門虐女童判有罪所以疴到好爽好暢通，大快人心女童可安息

Wtf

掙扎緊！

望下左邊膊頭
有隻甲由呀

今個禮拜最後一日喺公司屙屎
要屙乾淨啲！

每日起碼係殘廁屙3次屎 每次20分鐘 係人生最C服既時間

me